【國際突發】刀手巴黎市郊施襲 釀至少一死兩重傷

外電引述法國警方消息報道，一名刀手在巴黎市郊特拉普（Trappes）施襲，導致最少一死兩重傷，初步消息指，涉案刀手已被保安部隊擊斃，目前警方的行動已經結束。
有報道指，該名刀手是向途人施襲，並在襲擊時高叫「真主偉大」。刀手行兇後曾在一間屋內匿藏，其後被警方擊斃。
路透社／美聯社／今日俄羅斯

家下巴黎已經唔係巴黎，周圍都係垃圾同難民，

好多法國女人都選擇留係屋企，

巴黎大大話話都有一百間清真寺，一講法國萬歲即刻被難民黑社會打，

很多cafe被難民劃為伊斯蘭區唔被法國人入去，中東難民投票支持左翼高達八十百分比

如果大家想學英文看歐洲時事可以看Paul Joseph Watson，不過家下人地被YouTube封殺緊

又係回教

法國幾時玩完

恭喜法蘭西斯坦立國